真係好多人讀HKCC就自認讀理大乜乜

條友連GPA同GDP都可以搞錯唔只一次，讀HKCC可以自稱讀Poly AC.，佢嘅智商同面皮都算係世界級。

有咁嘅學生先搞到Poly排名咁差

HKCC asso啲grade亂尻咁派
Dse 13分輕鬆走後門入一大
到時就唔會話自己理大

樓主不如睇埋城大secrets 個啲page先啦
呢篇一睇就知假膠嘢你都信嘅真係。。。

就算唔知係潮文，應該都識分真假
樓豬智商應該低過3.7

Hkcc gpa4 即係點